上帝係咪有心玩嘢？！😈👿😈

香港男人，有啲呻搵唔到女友，有啲呻個老婆唔賢慧，有啲呻世上無好女人。但我咁賢淑咁好，又偏偏搵唔到男友。呢一切，誰敢說不是上帝有心玩嘢？！？

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

你以為自己係邊個阿臭雞

香

請留tg作學術研究
利申讀神學

癲婆

你留

no亂say

咪係 上帝幾時先肯俾條女我

問題可能係因為成日自言自語

need ar....

4年唔係易改㗎wuwu😭

可以考慮睇下醫生

我日日睇 就係啲醫生逼到我咁

再嘈打鳩你

大力啲 唔洗錫住我

無諗過錫住你

橙

八婆！

醫生點逼你?

上帝早已預備

如果好痛食nexium 40mg會唔會太多定20都夠 help me😭

姐姐唔好蝦我

俾壓力我

咁點解仲要日日睇?

醫生有無影你裙底

為世所逼

有好多folders放我閃卡

咁究竟係醫生逼緊你, 定係個世界逼緊你.

世界=世界人=醫生

肥婆冇人愛

Kk

你唔夠靚，香港真係少好女人，溝日本妹算

你就肥死肥搶

屌 好似av情節

Oo

咁會唔會係你逼緊個醫生去逼緊你..

我靚到無人敢cow

痴線同未成年少女講dirty嘢

MBBS

就30啦清

我媽咪同佢夾埋 佢唔俾我走

fu

你智商就未成年

啱啱過咗13歲生日

你iq少我200

你對波就虛擬！

人都走咗唔好再提啦😂

你話你冇錢..佢就會比你走架啦..